呢排仲聽緊aimer

se ka i chu u no～

英文歌唔錯

日文歌都是

Hi

hi

#goo

好手足

所有由睇完unicorn先識aimer既人都係垃圾

唔識